無朋友無同事係咪唔洗有拖拍

藍絲26就27仲未有結婚對象
日日返工放工 幾時先會識到男朋友 幾時先嫁得出
好迷茫，屋企人又開始催 我真係好中意小朋友

藍絲？不了

自貼是常識吧

自貼睇下先啦

細你三年 有同樣煩惱

返咩工?

Hello

無圖你話你36 24 36都得啦

Tg pls

我冇常識

先23姐

Freelance

36 36 36

想識姐姐

隨緣啦
拍拖其實有得有失 冇話冇拍唔得

睇黎你都好孤獨下

眨下眼就30 個天幾時先比個好男人我

其實好想有人陪有人呻下，但又怕受傷

好羨慕身邊啲人搵到好男人 仲要閃婚

咁撚肥
抵啦

小朋友？不了

我唔中意弟弟

得啦

閃婚先唔好羨慕 唔好為嫁而嫁呀 會後悔的

我養到啵

果d野同屋企人傾得唔得架？

小朋友正呀 好好玩

我都驚嫁錯，但更驚嫁唔出

姨姨加油 新一年祝你搵到男朋友

唔得喇。。。 有個伴個人都開心啲

大你一年同你有同一個問題

番工 都識唔到人

係

你媽無教你點叫人？

我地可以做下朋友

交友app
Speed dating

嫁唔出好過嫁錯人 求個天賜個好人俾你啦
靠自己無用 睇下我個post就知

大唔大波先

留個TG比你

唔想 啲人通常搵食

下 咁你都係去搵食姐 我指結婚對象

一碌木 幾高幾重
正正常常點都有人dap糖嘅

窮人唔好生仔

我26，有無興趣講兩句

呢個就係我唔想玩交友app嘅原因 我覺得太兒戲

紅巴

你個伴都好似你放負點算
個人精神d先會吸引到異性

AA CUP

去Speed dating

搵我我我我我我我我我我的心

唔主動天主都幫你唔到喎

無野了

個啲真係搵食

做咩freelance可以切六親咁有型

PM ME
187高大型男

食住先囉 可以食食下變正餐呢

同你同年，身邊朋友開始結婚
半年前個best fd出埋pool之後開始擔心
我仲on99咁

你試過？
會唔會有人比幾千蚊去speed dating玩鳩你

但你要諗 你唔試多啲渠道去識人 就好快又過一年...
男仲好啲 女仔每一年都好寶貴

如果樓主你最後揾到好人家 要教下我點識

可能我黑口黑面掛 我生活上好少機會會接觸人

我自問養得起先

今日表弟表妹黎左玩 同佢地一齊都覺得自己變番細路

有無組團去speed dating

有 講多幾句都得

所以更加難搵到對象

你幾歲

圈子細冇異性朋友lm

利申 21巴

不了

21歲 大把世界啦

留tg

咩料

搵野增強增值自己 變正面 自然有人埋身

點主動 都冇目標

就25

我都係咁
已經出席多啲活動，但都係時辰未到

講笑

長期呢埋係一個工作地方到自己一條友

:( 樓豬以為我係絲 明明我都係巴打

187磅？

想釣魚又唔落個網，怪得邊個

睇新聞睇得多

巴打一齊去join 興趣班 ？

點解會有人鍾意細路

好怕要約出黎見面

我地可以番tg 交流下

冇異性朋友 做緊果行又冇咩女仔
可以點做 就嚟中途轉基

未試過就話唔得 咁無人幫到你

勁似我EX.........

例如？

不了我有社交恐懼

幾時幾時

咁你以前男朋友點識

Ur face ur fate

唔理我

賜教

話時話有咩興趣班

好撚鐘意

地盤？

我覺得去得sd嗰啲都唔正常

頭先有人加我tg

我想去學整野食

嗰陣時未轉工加上仲有啲朋友，而家無了

N展狗 唉....

生活環境問題姐。。

tg: septaug
鐘意就add

你話自己363636ma 去做gym囉 汁靚果形 同時昅下仔

暫時仲覺得未夠30唔洗住
但依家咁既狀況我諗呢幾年都唔會有咩轉變
遲早都要
你係巴打？幾歲？

認命啦

屌你咪我黎 絲定巴

都好

轉行仲黎得切

心態都好緊要，你驚社交多啲定驚成世一個人多啲。
我驚成世一個人多啲，所以唔鐘意social 都要出多啲去

gogo

都話巴:(

我行唔到呢步

一樣26 就27

你係絲？

咁就差幾皮
成日笑嘅女仔真係加好多分
不過我有fd識佢前都覺得佢黑人面
其實佢好玩得好on9 依家好撚fd
試下練同人講野小小微笑啦

搵啱地方了
連登有好多ching 都鐘意小朋友
不過唔係鐘意養，係鐘意製造個過程

我都係做 freelance.......

少人啲三四個都可以出架
時間係唔等人，機會係留比啲肯爭取既人

無同事

我想生3個， 你肯唔肯？

笑真係加好多分

3個係基本啦

佢做錯事都唔會哄返我

但其實真無冇咩朋友

絲打？

大你少少
嫁咗成日俾人問幾時生仔

你地..算早發現啦，仲有得救

我29啦，已經太遲了

要放生佢真係好難

你唔會係覺得喺連登搵到男朋友啊嘛？上少啲啦

唔係
女仔點會需要叫春

巴，情況同你一樣

好羨慕嫁得出

一定唔可以生女 見到個女拍拖/比仔hurt我覺得自己應該會痴線

已經疊埋心水？

咪試下instagarm 同啲男仔吹下水。吸多啲陽氣先

圈子細，真係唔知有咩方法
交友apps又識唔到
有咩興趣班可報？

上連登係圍爐

咁你最後點解散

我要

男人怕咩？

我要生仔

咁又唔係
而家係度叫朋友幫手介紹囉
細我幾年既女仔
但見完我之後，都係得我急

冇玩IG

Same

冇將來

你係咪真係絲，好似假膠
講真除非你柒到仆街，如果唔係普通樣已經大把人狗衝

我養得起
但我大你好多
36巴

兒登仔真係覺得女人一定係雞 一定有人賣單
處女但aa又話冇波
大波又話樣衰
樣靚身材正又話係雞
邊會禁易有人要

你表現到好急？

女仔使乜擔心
係香港有閪就有人要
唔使睇樣

細個成日FF 25歲結婚
28歲生b
30歲前要生到兩個

我都想結婚生小朋友

真絲 生活上完全接觸唔到異性

應該同你同年都有呢個煩惱

利申：藍絲

唔係，我係見到反應麻麻
我都打定輸數，廢事chur人啦
自我收皮左先

岩 生仔 一定要教佢係咁溝女 唔好學老豆做毒撚

邊個提出

留TG 36好正

咪係 多小小肉又話人肥

我都係

邊行
除左護士/幼稚園小學老師之外仲有咩職業會冇男人

我接觸到少少，但都有拍拖既
同埋就算有單身女子，都唔係一定要狗沖姐....

但事實唔係

姐姐, 鍾意小朋友, 啱我喎

你真絲定假絲呀？ 我驚你溶咗我

我想30，但唔好意思，出年就係

我FF 23結婚 26前生2個 而家過撚哂

好想求其搵個

圍爐

agree

絲打做邊行

應該好多女仔都係咁諗

仲以為自己開post

絲打太心急小心中伏

大你小小，有朋友有同事，但全部朋友都係男仔黎，同事又係男黎，識唔到女性朋友，亦都無方法去識，日日返工放工返屋企不停loop，放假訓全日，唔落club 唔出去玩咩活動都無，有時間都係睇下書同動畫係屋企毒。

呢幾日新年出席答問大會就黎想跳樓，D 問題根本答唔到嘅，我夠想有女朋友啦！！！！但無啊！！！！！！！！

真係趁後生要擴闊個社交圈子，人大左更加無動力去識新朋友。加油！

生仔唔結婚都唔怕俾人笑，生女嫁唔出好擔心

29.巴. 社福行業

我。。矛盾一生

女仔好慘
一過咗25就俾人叫中女
屋企又狂催婚

我都係同你差唔多
都係俾屋企人催⋯⋯

自己一個做野冇同事

結果我26歲結婚
不過而家仲未生

我忽然好慶幸父母冇催我

我唔鐘意弟弟

真絲

岩呀
新年唔拜年，兩日都係屋企，無出過門口
雖然enjoy , 但都會諗返. 點解冇街去

但我約極都係中同，全男班，波友. 全男班

好撚sad

小小父幹
真毒L a028歲
可以閃婚，想識樓主

Agree乜 香港做女人都好辛苦

就黎新年要去旅行避避

你個名好正，有聲既

家嫂

已經有啲疊埋心水 第時領養小朋友算

26巴 都係好難識人
冇諗咁長遠 過得開心就夠

同意樓主的話
唔係有西就會有仔上
如果唔係就唔會有咁多單身女士
更新唔會有我呢個a0中女

有催慘d
定係催催下，唔催慘d ?

我而家已經冇動力

hi 嫁比我

今年新年狂俾人催生仔
生蛋咩而家
400萬都養唔起個b呀

btw 我冇玩tg, 我係IT狗，開公司的

更新=更加

我真心覺得男人洗乜怕。。40都大把market

要抱孫

自貼 睇下先

唔想生？

我父母係從來冇催過我
咁係咪慘絕人寰

時晨未到

唔想呀
唔想自己生完，個仔未成年，我就要退休

Yes，exactly
全中⋯⋯

40分分鐘有d扯唔起

女人四十爛茶渣啦

留TG

依樣真 女人到30比人印象係升左個level
所以廿幾已經著警號

從來無催過.........佢地好了解你

心態很重要

責任重大
好驚唔識教
未儲夠心理準備

其實真係唔係鳩up
識d普通樣女仔，只要outgoing少少即刻出pool
男仔真係hard mode

少年追求激情 成熟後卻喜歡平庸
岩嘅拍兩年就一齊邁向下一步
去周生生買戒指同你求婚
利申就快廿八

不要再說了

肥小小瘦小小都唔得，化妝又話人哋係雞唔化妝又話人哋樣衰

想嘆嘢 搵後生啦， 成熟穩重先緊要，生出黎養唔起先累人累物

都慘

有無興傾下計

I do

20歲頭好開始做定準備

年紀大少少就話人地中女
講到香港女仔一文不值

咁點溶左你？

唔想40歲，先搵到初戀呀～～～我要初戀呀～～
咁樣

頂 都係

未必

每日返工再hea下 一日一日咁過
冇絲打你諗好曬家庭 生仔
吹下水過下日晨都覺得好奢侈

男人唔補好易冇

所以最好30生到
但好明顯唔得了...

普通樣 冇波 另計

再加上身邊個個都結左生左小朋友 響得仲大聲

梗係化喇
唔好聽d清泉西講唔洗化妝
就算淡妝都係妝
令自己精神/順眼先係最緊要

我22歲 做緊嗰行又係冇咩女仔
諗住學下興趣班
希望可以識到女仔

我都係覺得有得生趁早生

祝絲打快啲出pool

連登仔難服侍姐

2年拖太耐了 考慮吓早啲啊

Hi

要點補呀，好驚未用已生鏽呀

利申巴 大你少少 工作環境無乜女 圍爐取暖

你鍾意小朋友 我可以幫你製造 不過之後你自己養

我1年ok

考慮下男仔囉

我地係咪應該開tg group玩相親

有得諗

時間可以慢慢傾 我都唔想太耐
我老弄老母都年紀大 想比佢地見到我成家立室

A0 又真係慘啲 幾個EX都係A0 心很累

笑死
絲打真係好急
不過岩既話都唔洗兩年既
祝福你呀
呢到禁多人留tg 希望有個岩

擇偶條件係咩
就算無朋友無同事 都會有要求架

你未有一個女仔令你要咁諗姐

我都係咁諗
不過都係身邊嗰件話晒事

打少啲丁啦，過三十真係見真章

搞基

我可以幫下你

你A幾，
睇黎你係有幫A0仔出pool既天職

艷pool不是重點 點先可以遇到結婚對象先係重點

歡迎

龍精虎猛，我驚姐！唔代表我有問題
我冇呀

就2019年尾 9月去灣仔睇婚紗展 岩就tg傾

唔撚該你

唔好心急

頂爛市

你想要性，愛，定性愛？
想要性既話，社會大把性刺激產品或體驗可以滿足你需求
想要愛既話，唔好意思，呢個時代冇架，只有即食文化，到最後只會去到講錢，冇錢，另一半就會換畫，仲同你捱一世？

可以

x2

咁帽絲開還是點？

ok明嘅
但都要開始儲住
真男人要決勝時刻先出手

係呀，老多幾年冇力撚下啲孫

小弟今年26
毒男A0一個
@davidng08
得閒傾吓計啦

你無就=全世界無

你留tg. 大把人add

樓豬很醜

半年都嫌耐

幻想下愛情嘅美好，，有人愛有人錫有人關心，有人想同你走遍全世界，有人一齊分享生活一齊到老就會有動力。不過當然愛情唔一定咁美好啦

再過多幾年好似我咁就真係太遲，已經無咁多時間去慢慢搵，又會心急，好易就出事。

起碼圓左兩老夢先 tg左先啦

其實真係冇乜。。175cm up 穩定收入 專一就得

呢啲野急唔到 其實我都有同樣問題

早排見到個新聞，咩6日一泄
有冇咁耐

試過

咳咳.....細年一年幾
姐姐受唔受溝?

定係要填表先

仆街。。 我踩界。 返屋企食自己

唔識溝女 搵唔到女朋友 身邊啲人近幾年都開始結婚生子 我就得個吉 老媽子都擔心

你留我add

很大程度同意
對成世喎
審慎啲比較好
速食對身體唔好

你除左鍾意上黎鳩up之外平日仲會做咩

留左

仆街，170都冇
你明點解有咁多A0啦
都祝你好運，快快搵到個

SAME 但係巴
有朋友有同事, 但都唔係異性

我拍過好多次啦實不相瞞 但仲未嫁得出 唔知問題係邊

你避得一年都唔避得一世，只要你係想拍拖結婚嘅，呢個煩惱會一直纏擾你，真係要及早醒覺搵方法擴大社交圈子識多D 人。

大時大節係有屋企人同朋友陪，但有個女朋友嘅感覺係唔同D 果種溫暖及幸福同家人同朋友唔同㗎

我連拖都未拍過
比樓主更失敗

笑死 日期都有埋

我唔識用TG 交俾你

A0 在此

絲？

你話大波梗係係男人都鐘意
但其實唔係好多人真係介意波，有係bonus
始終樣最撚緊要，只要過到普通樣條合格線
然後份人係咁倚主動d，開朗d
肯定有仔埋身 咁當然未必高汁，你都唔好要求太高先得

唔受弟弟

巴打

今天終於知道錯
恨錯難返呀
我明白呀
出街睇到人戈都有拖拍，就好無自信
睇電話見到個個都結婚生仔
我會唔想比like

踩邊條界

屌，訓啦
早啲訓，保養好，遲下多個人陪你訓

自稱冇朋友呢點有d怪
冇知己定冇朋友？
同事關係唔好？

會否擔心你係gay?

絲打你仲未add我

冇 工作訓教

驚咩呀 有frd同你差唔多年紀 今年27 女仔
到而家都冇點拍過拖 比屋企人催都當聽唔到
緣份一到自然會嫁出去

有冇人想入group？
有留tg俾我add呀

Speed date 交友app 乜都唔想試 咁唔通天會跌個精壯嘅男人俾你咩

A0 tgt

愈早生d DNA愈好呀

175 囉

IT？

同路人，有咩驅使你點入黎呢個post呀

真係冇乜朋友。。hi bye有嘅，會出街會傾心事嘅無

俾條link我

實好多人tg你

@ftw5576 就咁serch

係寂寞呀

現實又係無乜異性同事同朋友，咪入黎圍下爐

點樣可以搵到你？Wtsapp?

A3

同感

我都同你差不多年紀
我都有一刻真係想求其搵個 但諗深啲真係求其搵個你要對住佢一世 好慘姐 到時真係得責任無愛

如果早D 醒覺就好，身邊好多朋友都結婚了，有D 仔女都三四歲，得我仲on99 孤伶伶一個

deedee好處多, 唔洗心囉囉~

一個月試用期,
過咗三個月可以正式簽約,
十天內有壞包退貨~

小姐, 唔得試怕喎~

好有共鳴，夜欄人靜

認同，真係唔好求其搵， 要用心搵，時間都係唔等人，㨂啱先好行埋

我有舊同學，已經生左2個了....我29
好多都生左1件/有bb

已經唔係講緊結婚呢一步啦

今年20 巴
0異性 唉

返下part time 大把女啦deedee

弟弟真的不了

頓時覺得自己好垃圾，唔好話女朋友，係女姓朋友都無啊

唔怕啦，我都係差唔多咁既情況，3年後再一齊圍爐

走開

有冇咩part time介紹
返緊果間得啲阿姐阿嬸 好撚頭痛

我feel 到我會曝你後塵

我自己心急

今年23 已經睇化左
比之前兩個ex帽完 而家就算有好感既異性都唔敢去識

我都岩岩27歲 返工返到好頹
工作環境0異性 異性朋友都無
男既朋友就大把

報啲堂上下，或者身邊朋友介紹？

睇下書展有冇招聘？

點解要屌醒你

想現實生活識

唔怕辛苦去做下馬會，台式野飲都大把後生

咁我都有d 女性朋友既
但唔係追得果啲，所以都係等於冇

又唔係喎

你幾大？
仲有機會！！而家改變都未遲

咁咪夠

黎緊書展咩？死啦 脫節晒

TG?
30歲, 除左番工都斷晒除左屋企既聯絡咁濟

毒撚輝，有男既朋友可以介紹比樓主喎

香港咁嘅環境、我唔想做樓奴、又唔想養細路、人樣柒又毒揾錢唔多、加上工作等各方面都識唔到女仔、就算有幸識到但諗落自己又比唔到幸福個女仔、所以決定單身算 、但屋企兩老唔明、成日催、每逢節日都好慘

啲人掛住搵樓主

留tg識下fd

我都唔知，總會有書展既

而家結婚離婚真係當食生菜

唔追得果D 就算啦，當無得㗎喇

樓主tg應該爆左

唔ok 最好30-35就啱我啦

樓主唔好太急
雖然女人時間係好寶貴
但搵另一半結婚生仔之後對4-50年喎......
你咁急未了解好另一半
就好似賭博咁
除非你唔係好介意閃婚
或者之後唔啱就好灑脫分開啦

你的樣子如何 你的命運也必如何

書展多女咩 巴打

你既決定係好合理

但兩老都對仔仔有好大期望呢！

咁不如我地自己傾算

份人無乜興趣。。身邊無朋友

屌你努力啲讀書搵錢先啦， 怨天怨地怨乜9， 讀書唔一定搵到錢， 但至少有努力過先，女仔都未必個個咁現實，奮鬥既男士都好Charm

一係就太靚，已經係friendzone
一係就我friendzone佢
點解冇中間既

留條link黎

多

多謝先

唔係咁易遇到個你動心嘅女仔，而對方又睇得上你，真係好難㗎， 如果遇到真係要好好珍惜

我搵到錢又點 嚇走哂d男人

屌。。 又針對我喎，踩兩嘢界啦
又175 up, 又30-35

我比唔到幸福你
都想你開開心心
咁呢個世界又少一條可憐蟲

無 我無放出黎

今年27

介意

36好撚肥喎

得喇

好多都有伴啦
次次出黎都串我仲係單身

有冇tg可以傾下

Timing
曾經有一個機會係我面前
但我無珍惜，白白讓佢流走，
我唔後悔
只係timing 唔岩

係咪嫁 仲有冇其他地方多女返part time

第一單身狗咁撚大獲

都踏入危險線了
乜9興趣班都要報d

識下e度d巴打

我好你少少，d fd 溝到女先比人串

改個好笑d嘅名。

利申:25 A0

Tg 傾！ ！

講真香港地咁多9公 到依家都無拖拍通常都係個樣出事

我都係，身邊d fd 甩完拖又拍拖，點都快過我
一係就穩定到不得了，拍左好多年
明明有啲好似岩岩先一齊，眨一眨眼，一齊左5-6年啦 時間真係無情，唔等人架

曾經有個好啱嘅女仔，可惜自己on9 口臭同朋友鳩up 之後破壞左信任，本來相處得好好地就咁俾自己搞鍋左，好撚後悔同自責加內疚，我真係無心傷害佢，亦都真心對佢，可惜一切都救唔返，真係想屌撚死自己。

我剩係知我呀哥年底結埋婚，下年就會比d 親戚 老豆老母圍攻我

你係邊閃出黎架？

30-35
咁我出番去。。。

我同你差唔多情況
不過我向佢講既係事實，同埋我都好客氣咁表達
可惜佢都係感受唔到字裡行間其他既情感
以為我hurt佢，然後一切都玩完！

大量識人都OK
但真係要慢慢花時間認識清楚先
當然可能我未接受到人閃婚離婚
可能價值觀唔一樣
如果唔係嗰個人可能同你生活到7-80歲
急還急都要諗清楚

冇野做又訓唔著閃出黎R水吹

How old r u

歡迎單身狗圍爐

叫呀哥等埋你先
一係叫呀嫂介紹啦

我已經唔知自己覆到邊
有興趣圍爐嘅TG ME 睇下我識唔識開grp，

想知呢度多唔多30-35，仲要係A0 既？
等我出年都有個心理準備
知道自己係有幾失敗

不過我又好奇
女人20至30唔係最花樣年華既時候咩?
你先26 27
定你之前就已經玩到殘哂同玩男人

利申 本身想入黎圍爐

25
不過樓主似想立刻埋單結婚。

出嚟做咗嘢好多年、唔係十八廿二了、只有連登仔標準一半左右、唔係怨乜、只係希望父母體諒

我無玩，只係我生活好少接觸到人姐

做咩呀你

圍咩呀,25年A0,潔身自愛,都係等好女仔姐。。。

巴定絲呀？

25 too young la玩夠先

女仔都係睇數據架，
25年都A0, 一定有啲問題
我29年啦，好撚大問題

我個情況好撚worse，呢一生人都會記得自己有幾on9，咁樣hurt 左一個好女仔，我真係可以用條命黎換從來無係佢生命中出現過，傷害左人我真係良心好不安，唉，屌那星，真係好撚on9，我都唔明點解會搞成咁，點解自己會收到咁撚恐怖。

呢一個教訓我真係記一世，提醒自己日後一定要慎言，你真係唔知幾時會有報應，D 野最後都係會返晒黎，人前人後真係唔好亂鳩up，你無心嘅說話都會深深咁傷害到人。

巴打做邊行

叫嬸嬸，乖

如果我想玩早就A380啦

但係我又唔理解
可能我係男人唔理解
點解女人一定要呢十年結婚
你保養得好 應該差無幾咖姐

無錯如果我係女都會咁諗、btw同你差唔多年紀

巴

想趁後生快d 生仔女掛

A380

車,男校男科男工,出到黎社會咪又係得幾年,自己愛玩嘅話係可以突破A0,但唔想咁姐。。。

生小朋友就唔係咁計

我諗三十五之前生都差唔多炸嘛
跟住打後就話有風險姐

幾歲

咁你既情況比我嚴重好多倍...

不過都係要慎言
有啲野破壞左就破壞左，係女仔世界同我地係兩回事
所以真係唔好講錯野 寧願忍一忍先

咁我又想了解你呢個年齡層既女人啦
首先 你會要求對方咩條件先

社福界. 讀緊master

A0先專一,講句我愛你都含金量高d。

23

係呀
但識我既人，都會覺得我話A0 係講大話
個個都以為我經驗老手，我聽到，仲hurt

增值自己
儲錢
鍾意小朋友就可以領養
比到最好既生活佢

A0 係咪樣問題？

係膠度 問題

咁我做工程狗咪食得屎

咁你幾膠？

16頭啦

咁節哀順變

你係兩舊，我係一舊咁囉

唔該曬你

不過我有朋友條女高佢10cm都好恩愛
希望在明天

好想識你喎

同意

我已經接受左高度呢個問題
係其他人唔接受

唉，真係付出左好大嘅代價得到呢個教訓，直頭係將自己嘅誠信，人品，道德都摧毀曬，出事果下，當堂成個人呆撚左，無曬反應，當頭棒喝驚覺得自己犯下無可以補救嘅錯誤，亦發現自己走火入魔，將工作果套奸狡圓滑同平淡純真嘅私生活搞鳩亂晒。

雖然行動上我一直真誠禮貌對待佢，絕無半點虛情假意，但言語上嘅冒犯令我變成一個雙面大仆街。我都覺得自己好撚醜，好想死，雖然無咁嘅心，但講左嘅說話亦都收唔返，白白繼送一段感情。

我真係唔知可以點樣去彌補一切，傷得佢太深，如果佢可以原諒我，我真係俾埋條命佢都可以。

總會有人接受既

係既 我155都想男朋友180啦

冇人入group 既？

有一段時間冇拍拖
之前感覺身邊有男仔想追自己
但無感覺
又唔想因爲冇拖拍而勉強接受人地
所以最後都不了
可能都要孤獨終老

得樓主同2個男。。。

你就係kwong

巴打講唔講得
好好奇係咩事，同埋睇下自己會唔會有機會犯同樣錯誤

大家個頭好累。。。

講完一堆嘢連contact 都無？

咁佢應該好差wo

13共勉之
矮仔表示皮已收 自問收入都OK

潔身自愛都好過啲男人禁不住寂寞去叫雞啦

我冇入

d人訓唒

咪玩多d興趣班 做下社工 speed date 都係現實㗎 又唔係去到焗你選

其實想問好耐高度差咁多、成日都係望住個下巴、到底有乜引？

唔係啦 身邊好好樣中上嘅朋友都A0

對我係幾好 但唔係我鐘意既類型

搞成咁，有冇同人道歉架

巴打介唔介意講下你講左啲咩

望到塊面既 男人高好有安全感

詳細唔講了，佢都有上連登，我唔想煩到佢勾起佢回憶，希望佢早日忘記。

總之做人就唔好亂講人啦，人前人後都要真誠做人，工作可以狡滑，但放左工就要真誠，要分開過工作同生活。

咁男人可以有咩安全感?

我都係 無同事
朋友圈無得追

有圖有偈傾呢句咪被你呢類垃圾用到濫曬囉

用唔到外表，要用其他野搭救
唔好問我係咩野，我知既話唔駛圍爐

我都27歲巴
完全無心機拍拖
慣左一個人好自在

我都想知

帶出街見人，影相etc, 會威d

成支竹咁款嘅柒頭毒撚呢
毒撚唔一定全部肥毒嚟喎

響起警號

喊撚住咁認錯同道歉了，不過道歉有用嘅，世界上就唔使有警察啦 點都係我衰，錯左就係錯左，我認衰仔

都不了，總之係好難聽好過份嘅說話，我都唔想再回憶起，同埋佢有睇連登，雖然我唔知佢user name，我亦都改左名，但一講就大自爆。

道歉其實都係令自己好過d
如果有用就當然最好啦

不過搞成咁，個感覺都變左質，返唔到轉頭了

所以我都係靜靜地收皮了，等佢生日，睇下仲有無勇氣講句 生日快樂

我都係 鐘意去邊就去邊

想問過左幾耐
我就係上年8月底出事
而家放下了

已經講得太多，依家好驚自爆，sorry，我要收皮了，我決定深潛返一排，唔再覆post。

多謝你陪我傾左咁耐，祝你早日遇到自己嘅幸福。 新年快樂

咁好啦，不用怕！
祝你都新年快樂，渡過呢一關！

你唔通想結左就有離咩
呢啲野諗清楚呀

用cmb
我仲大過你2年 都識到
不過前提唔好咁高要求 😅 通常玩得呢d app嘅男仔都唔係好charm 好識tum女仔

而家咩情況？

啲仔又大隻又靚仔咁wor 堅唔堅呀？

我個名

閪 

唔係咁易架 葉師傅

返屋企瞓啦